注意！有警犬上咗德輔道中嘅旅遊巴！

親眼目睹有警犬上咗大新銀行對面嘅旅遊巴 疑似想轉入夏慤道
p.s 有狗車剛剛係德輔道中載滿疑似防暴警犬的警車經過

cnn好似話已經有狗入緊大樓